老老實實，都唔係死好多人姐

主觀睇
佢公佈話死100
我當佢報細100倍，實際上係10000人

死10000人，都唔知夠唔夠令每年個人口增長率跌一格

10%啦，如果今次病死嘅佔人口十分一我就識驚啦

死亡率低先大鑊， 傳染性高好快大家齊齊中招，跟住病毒一變異殺傷力高咗就冚球剷

都係沙士勁d，日日死幾個

但實際上當時都只係死300個左右

03年時香港有673萬人

兩萬二千幾人先中一個